我知大家無力感好重⋯

先唔好介意我係p牌仔第一次開po
6月9號以嚟keep住有出去發夢
由100萬人到612第一次面對黑警開槍
200萬人到衝擊立法會
721鄉黑合作之後對香港嘅失望係前所未有嘅
呢段時間大家日日都幾場夢遊
但成效都係有限
睇住對方武力不停升級，而我地嘅手足就不停比人拉
我好明白大家無力感好重，但唔好忘記我地有6個手足因為呢場抗爭無咗條命
每次睇住手足比人拉都好心痛，但我唔會放棄，因為盧烈士嘅遺言一路提醒住我，我地香港人唔可以放棄

呢場運動我地得返嬴同死兩條路，希望大家唔好再互相指責，一齊捻下我地當初講嘅
和理非—deadline—行動升級
係時候停一停，組織返一次大型和理非比前線抖下，理清目標，比時間文宣煲大721同武警入侵事件，set deadline否則行動升級，例如再次發動罷工
最後我想講，香港人我愛你地
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

原來我甩咗P牌，自推10下先

罷買啦

推2

推3

推4

推5

推6

推7

罷買我都贊成啊

推8

推

推9

推10

多謝你出嚟提一提大家，為咗6位手足我地唔可以放棄

好撚大 好撚灰 究竟政府幾時先肯回應我地嘅訢求？

唔想再有手足比狗拉啊
我地要齊上齊落

我唔想入集中營呀

我都係

如果真係贏唔到，我地就真係只有攬炒一條路

今日真係特別無助 多謝你依個post 大家一齊堅持落去 我地一定仲有方法贏 唔好灰心 唔好忘記初心

大家想留一個點樣嘅香港比下一代

五大訴求
缺一不可

你唔可以俾情緒控制你架 你要相信佢唔同意我地先要出黎團結要推到佢正視 我地肯擺時間 未來係點都未知架 但情緒管理一定要做好先 否則會自完

革命就係咁，要努力落去

真係好攰

大家都累，會灰心....
但唔好放棄 一放棄就無下一次

721721721721

我地依家對抗緊一個腐敗嘅政權，無論我地做d乜，歷史會還我地一個清白

推到更多人睇

721

好傷心
Hope for best

2019-8-11 , 集合3至5萬人

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 記得係仇恨言論

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

我愛所有手足我地一齊諗之後對策好唔好

講得啱
係好無助但都要頂住
光復香港 時代革命

推 多謝巴打提醒
要堅持呀各位！
五大訴求，缺一不可！

冷靜冷靜以待時局變化！
香港不孤獨！冷靜點！
等一等其他人！
要同世界局勢配合，G20一單就好大威力！
一定會贏！

另外仲有d嘢想講好耐，我地依家對付嘅係腐敗嘅政權，千奇唔好覺得我地係企係正義嘅一方而有潔癖覺得一定唔可以做d乜一定要點點碟碟，因為現實社會正義嘅一方通常無好下場，我地做d乜歷史會還我地清白
依家無論前線做乜我地都唔會割，但都唔等於白白送人頭，希望大家回歸返和理非—死線—行動升級，而且目標要清晰，等大家可以行動一致d
絕對唔係想分化，呢幾日如果大家想快閃，要有快閃嘅陣形，唔好堆埋一齊因為驚散唔切，如果想衝嘅唔好佢地一出嚟就驚，我地人多近身搏擊我地有優勢
親眼係黃大仙見證，d人要堅守就算出大量催淚彈都唔會後退，後尾夜晚班狗想武力清場，成千人幾十秒就散曬，非常值得參考
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

講左死線之後行動升級幾多次

巴打，我地係一家人嚟，一齊努力

對準721單野搞一次大遊行！

就快崩潰
個心勁痛~
我己無1-2星期追得咁緊要~
不過見到今日D畫面同資訊真係唔知講乜好
再係咁我驚會有情緒病

如果自己發現情緒開始失控，請你暫時放低手機放鬆自己，我地每一個手足都好緊要，今日係ssp見到個大叔街坊都不停同其他街坊解釋點解我地要企出嚟，其實街坊力量都好重要，就算大家唔可以企出嚟，都可以幫手做d文宣記住你唔係得自己一個

坐係馬桶度喊到仆街
我地點先贏到...